【與許靖韻定情作】《全民造星》羅啟聰露股

《全民造星》正在熱播中，羅啟聰（狗毛）以出道藝人的身份參賽，無論觀眾和評判對他的要求也不期然提高，第二輪四十強淘汰賽將淘汰十位參賽者，屬於B3小組的羅啟聰與隊友陳卓賢、楊樂文、大輝等和Tiger賽前被視為最強的明星組合，不過在本周一和周二的節目中，B3組在兩項比試中未有發揮應有實力，狗毛更因為在指定項目中表現未獲好評而自責，情緒一度失控，最終以一盞燈之差險勝B4組。

儘管節目播出以來狗毛被指性格很假，但他對自己有要求是不爭的事實，為演出亦可以去到好盡，五年前他仍是新人一名的時候，就應參加《微電影創＋作支援計劃音樂篇》的導演兼編劇聶凌的邀請，與小背心許靖韻（Angela）合作《假真界世》短片，戲中飾演曾因打架犯事入住更生宿舍的狗毛，為藝術犠牲背面全祼，因為小背心誤入男生沖涼禁地，隨手給他一條小毛巾，正在沖涼的狗毛開心扭籮，露股都無say no，真係唔係人人肯做，可以他對演藝事業很有熱誠，而他這次合作跟小背心合作，更因為戲中一吻定情擦出愛火，足足拍了四年拖，年多前才分手。